到底當年yahoo知識有博士級嘅人 係有幾廢青先做到？

你咁

依家仲有冇知識+

想當年我一放學就搏老命去問答都係得小四定小五級…

以前用Yahoo知識搵sp...

而家有猿人

咁夜仲唔瞓cls

佢Yahoo知識有博士級

咁你呢

我廢少少..碩士only

yahoo 知識有時d 答案幾搞笑

淫野

出去同人講自己yahoo知識碩士實cow死女

使乜 靚仔=cow4女

小弟當年未掂過輸入法
所以見到啲小456已經好撚崇拜

哪間藥房有售賣邪留丸?可以驅除風邪嗎?

我可否以「家庭團聚」為理由申請我的天父來港定居?

膠聖陳月君

我記得有個博士級叫小文 好撚狗 幾廿隻分身日日喺度幫自己刷分
我嗰陣碩士級 朝早留言屌佢仆街 然後放學返到屋企一開電腦 無啦啦變左幼兒級 係負分個幼兒級
原來條撚樣用佢啲分身係咁負皮我啲最街答案 扣撚曬我啲分
我嬲左好撚耐 搵管理員又唔鳩覆我 真係全部都仆街嚟 咁就一世童年陰影

最佳*
諗返都嬲撚到我打錯字

主主

原來係你 好撚爽

斬撚死你個仆街

台灣約炮

你點做到嫁？